export const quizData = [
    {
      id: 1,
      question: ` Dans quel balise HTML plaçons-nous le code JavaScript?`,
      options: [`La balise js`, `La balise javascript`, `La balise script`, `La balise rel`],
      answer: `La balise script`
    },
    {
      id: 2,
      question: `Comment faire appelle à une fonction nommée « sum »?`,
      options: [`sum()`, ` call function sum()`, `call sum()`, `Aucune de ces réponses n’est vraie.`],
      answer: `sum()`
    },
    {
      id: 3,
      question: `Quelle est la syntaxe correcte pour faire référence à un script externe appelé « myscript.js »?`,
      options: [`<script href="myscript.js">`, `<script name="myscript.js">`, `<script src="myscript.js">`, `Tout les réponses sont vrais`],
      answer: `<script src="myscript.js">`
    },
    {
      id: 4,
      question: `Le fichier externe de JavaScript doit contenir la balise <script>?`,
      options: [`Vrai`, `Faux`],
      answer: `Faux`
    },
    {
        id: 5,
        question: `Quel est le bon endroit pour insérer un code JavaScript?`,
        options: [`La section <head>`, `Les deux sections <head> et <body> sont correctes`, `La section <body>`, ` Aucune de ces réponses n’est vraie.`],
        answer: `Les deux sections <head> et <body> sont correctes`
      },
      {
        id: 6,
        question: `Comment écrivez-vous « Hello World » dans une boîte d’alerte?`,
        options: [`msg("Hello World");`, `alert("Hello World");`, `msgBox("Hello World");`, `alertBox("Hello World");`],
        answer: `alert("Hello World");`
      },
      {
        id: 7,
        question: `Quelle est la syntaxe correcte pour faire référence à un script externe appelé « myscript.js »?`,
        options: [`<script href="myscript.js">`, `<script name="myscript.js">`, `<script src="myscript.js">`, `Tout les réponses sont vrais`],
        answer: `<script src="myscript.js">`
      },
      {
        id: 8,
        question: ` Comment écrire une condition IF en JavaScript?`,
        options: [`if a = 2 then`, `B if a = 2`, `if a == 2 else`, `if (a == 2)`],
        answer: `if (a == 2)`
      },
      {
        id: 9,
        question: `Comment écrire une condition IF pour vérifier si « a » n’est PAS égal à 2?`,
        options: [`if a <> 2`, `if (a != 2)`, `if a =! 2 then`, `if (a <> 2)`],
        answer: `if (a != 2)`
      },
      {
        id: 10,
        question: `Quelle est la syntaxe correcte pour vérifier la valeur de « c » ?`,
        options: [`if (c == "XYZ") then { } else { }`, `if (c = "XYZ") then { } else { }`, `if (c == "XYZ") { } else { }`, `if (c = "XYZ") { } else { }`],
        answer: `if (c == "XYZ") { } else { }`
      },
  ];
  